[重post ]［人靠衣裝］巴絲脫毒之選

有無巴絲想脫毒或者吸引吓自己心儀嘅對象？我可以俾啲平靚正嘅衣著建議你地。

利申 對fashion無研究，自己嘅打扮唔誇張，平時鐘意行街睇衫，同埋留意吓唔同人嘅衣著打扮。雖然可能有人會講，人地著成點關我咩事啫，但係我只係想平心咁俾啲有心想打扮嘅巴絲一啲建議。

由淺入深 :

購自 Uniqlo : U Crew Neck Short-Sleeve T-shirt
價錢: $79

呢件Uniqlo U 嘅T shirt 摸落去質地幾厚實，唔似平時普通U記個種薄切切嘅Tshirt 。就連最保守嘅白T 著上身都唔透，連打底都慳返。如果想要大膽少少嘅嘗試，可以試吓挑戰薑黃色或者dirty pink ，著上身又唔會太基或者太難carry 。而且都係七十零蚊，幾抵屌。

質地 : ⭐️⭐️⭐️⭐️
價錢 : ⭐️⭐️⭐️⭐️

購自 uniqlo : Premium Linen Long Sleeve Shirt
價錢 : $199

呢隻恤衫係麻綿質地 怕熱既巴絲就岩哂黎緊春季著 天氣凍又可以做打底襯冷衫 最緊要多顏色 白 淺籃就保守啲 卡其湖水藍就特別啲

質地: ⭐️⭐️⭐️⭐️
價錢: ⭐️⭐️⭐️

講到自己唔係毒撚咁

毒㗎
但交流吓嘛

鴨屎綠好難睇 白色恤衫襯淺藍T啦

瘦毒撚可能Carry到
肥毒撚都係減肥先啦

實物都唔算太鴨屎綠嘅
會偏軍綠多啲
不過勝在多色揀同質地唔錯

雙管齊下

uniqlo 恤衫好長

係啊fit身㗎？

鞋

型棍👍🏻

唔明點解毒撚都不約而同買呢類鞋

平，冇牌子運動鞋價錢可以好平。運動鞋無論返工去街都得

其實如果唔怕煩 可以拎去街市啲姐姐十零廿蚊幫你改短啲
我見過個fd 都係咁做
改短咗都唔會唔好睇

平時我見好多賣運動用品嘅鋪頭都有好多特價波鞋喎
試過見到一對nike 都係三百蚊有找

明明好多款揀，毒撚偏偏買毒色毒款

係囉
其實唔係無得揀

毒L啲鞋一般係媽媽送或者係同媽媽一齊買，媽媽揀鞋首選平，透氣，舒適

miss咗我

呢件唔算太fit 身
會鬆鬆地
所以就算本身身材唔太瘦都可以遮到啲

其實呢件Tshirt 都有女版不過就貼身少少
但我有著過男裝呢件M碼可以當 oversize 咁著
可以唔攝衫下身襯闊褲 / 貼身褲 都得

你幾高幾重先，我驚我唔啱著

佢呢隻同39蚊一包一件嗰啲個size其實係一樣？

我都算細粒
155 重40
唔會驚著唔落啦
最大都有XXL 揀

39蚊個啲我未著過
答你唔到
不過你可以去試吓

以為講緊男裝

我係講緊男裝啊
只不過係我試男裝

Between 你係絲？

巴啊，咁巴嚟講你都幾細粒

屌之前有個post咪教人著衫既
上身正正常常點知下身配呢對鞋
以為個個post 重出江湖

留名

可能係我表達得唔好
我係絲
上面講緊個件厚T 係講緊男裝
Size 有去到xxL 所以應該唔會無你size

到底對鞋對毒撚有咩吸引力
除咗平之外⋯⋯

購自uniqlo : Soft Twill Stand Collar Long Sleeve Shirt
價錢 : $149

呢隻無領恤衫都推薦 比起普通恤衫冇咁莊重 休閒啲 又唔洗cool住頸咁辛苦 顏色多選擇 而家減價149$入手fit哂

質地 ⭐️⭐️⭐️
價錢 ⭐️⭐️⭐️⭐️

好似唔見你講79蚊個款t

好似得Harbour City同利舞臺有

我前幾日係葵涌商場、屯市、vcity 呢幾間分店都仲有
你可以再行多幾間睇睇

唔肯定

聽日去睇睇

完喇？

恤衫除咗白同淺藍仲有咩色好睇
同埋夏天可以點襯

梳 一直唔記得更新

係啦
不過呢排都係得返啲好保守嘅顏色

其實軍綠 大地tone 我都覺得唔錯
不過唔知你接唔接受到

Push
都推吓先
問咗我問題嘅巴打希望你會睇到

Pish

小G士 巴打

塵慮縈心 巴打

件厚tee上次見到都覺得唔錯 怕成街都係

其實普通tshirt 應該都會成街都係
但如果以quality 嚟計
Cp值都算高
買嚟齋著或者襯吓恤衫都抵屌

點解一定要著呢啲鞋

我個人唔識欣賞

對鞋好正

上面都正常okay

行山鞋？

講多啲

留名，有冇舊post link?

太浮誇了 carry不了

［人靠衣裝］巴絲脫毒之選

其實內容都大致一樣
只不過我開錯台 依家再係潮流台重post

今晚會出街再行吓
可以今晚夜啲有貨出

志在討論下姐

Collect point

風褸唔一定要毒撚款 呢件白色望落都sharp醒啲
唔會太厚 小小風或者冷氣地方啱洗

想低調啲就買藍色 但呢件價錢偏貴特價要399$

質地 : ⭐️⭐️⭐️
價錢: ⭐️⭐️

Collect point

夏天日日著淨色都悶啦
試吓呢件拼接都okay
下身可以襯返牛仔褲 或者素色嘅褲都得
質地都係偏厚 齋著都唔會怕飛釘
想低調啲就揀黑色/ 白
黑底就啱啲有肉地嘅巴打
白底就睇落乾淨舒服啲
如果想特別啲就啡色
但就價錢偏貴少少 要 $299

質地 : ⭐️⭐️⭐️⭐️
價錢 : ⭐️⭐️

Navy

深藍都唔錯

Btw 題外話
今日搭車個陣遇到咗著衫好有stlye嘅男人
目光完全離唔開佢嘅衣著

佢全身都係好vintage 爛佬feel
但真係好型

拼布好柒，好似迷彩

我個人啦，中意啲睇落乾淨清爽嘅衣著同樣

各人有各人喜好
我都中意欣賞吓人地唔同嘅style
不過乾乾淨淨企企理理都已經夠

我個人覺得好睇款 唔係所有拼布都柒
不過睇你個名
巴打似乎係識襯衫嘅JJ
交流吓

例如呢種好raw嘅，我都好鐘意

巴打似乎有啲料到
其實你係咪扮毒咋

呢種會唔會對你嚟講都係太累贅

大地

我係覺得女仔著闊腳褲好靚姐

如果係肥毒可以點配
利伸 165 70kg

見過有人著係街，不過就同張圖一樣上年紀 自己未夠老

我都有留意

男仔著我都覺得好睇

你平時點著？
有無話想轉咩風格？簡單乾淨？有層次？

172 63KG 平時著開CP nikoand個啲 比較日系啲
想問下重可以點襯
個人都鍾意戴下漁夫帽啊 賊仔帽咁嘅
最近買左個啲瓜皮帽 但有啲難襯咁

著開恤衫 牛仔褲 想簡簡單單 同埋有冇襯色教學 我d衫唔係黑就灰

唔小心負評咗
肥矮絲應該要點買衫? 150cm 50kg
本身個人比較鬼馬 朋友都話冇乜色我襯唔到 鮮色都接受到

哇150 50kg

我有緩慢地減

靠運動+節食?

節食就冇 因為我好鐘意食野
份量不變但係食得健康啲
運動就一時時啦
所以真係好緩慢

我想衣著都改變吓
tshirt牛記波鞋著到自己都厭
利申好少買衫

一齊減
我都少做運動
但靠節食 食清d 食少d
希望1個月後會輕左

其實本身我覺得自己都係小肥
突然意識到情況好嚴峻

精神上支持你 飲少啲甜野凍野

今晚答你可以點襯

多謝你支持

人地個樣raw咋下話

衣著加成

好多人都係咁著

我覺得男仔咁著都好睇
可能我自己鐘意偏向鬆身style
如果係矮肥巴 可以遮到腿
不過條褲長度可以自己roll返幾褶

瓜皮帽好似好難carry
我身邊有個fd 都有戴 佢又carry 到

平時著開呢啲？

絲打著唔著裙？
定係偏保守？

留名學野

著 不過唔會太暴露嚇親人

咁樣著 溝唔溝到女？巴絲比下意見

見到樓主咁着真係會死人

你有勇氣 我欣賞你

屌 對鞋係條街到見到有啲C9 著
成對水鞋咁

黃色綠色呢類可以點襯 下身應該著咩色

深綠色衫襯 beige / denim

Too stylish

有類似嘅 顏色都係依啲town黎
依排著多左依啲色嘅衫

咁都已經著得好好㗎喇喎
可能係街見到你 我會望多兩眼
如果冬天嘅話都可以著layer
夏天又唔可以著好多層
男仔夏天少選擇啲

夏天我都諗緊點著好
之前著係短袖shirt當外套 入面著白TEE或者復古小小嘅TEE加牛仔短褲 中筒襪＋波鞋

推吓先

今次係女裝
想試吓多啲闊腳褲
行咗niko and collect point 其實都有好多
但最後都係uniqlo 入咗手
非打手
價錢唔太貴 $199-299

呢條深藍闊褲係偏闊同偏長 高腰款
褲腳可以摺一摺 但我唔高所以都摺咗幾吓
(我會建議可能喺U記改短少少，改到腳眼位都okay)
呢條就百搭易襯啲 質地就係偏軟嘅牛仔布
著上身都幾舒服
無記錯好似係 $299

(今次唔記得mark details, 同埋相象素有啲差，因為係ig story 條片到cap圖。如果有絲打有興趣，我可以後補返啲詳情俾你地

闊腳褲都可以買dickies男裝

會唔會腰圍好大

我發現我好難買褲
一係啱size但太長 一係啱長度但腰圍縮肚都塞唔入

都有女裝款 不過無去過香港dickies唔清楚有無

去改吓褲腳

推一推追吓數先

認真覺得男仔著闊腳褲麻麻地好睇
反而大隻少少著slim/skinny好型棍

其實如果你唔抗拒碎花長裙我覺得都幾靚
今日行咗collect point 都出唔少
聽日放假 行過影俾你睇吓
其實我見到隔離post 都有啲日系穿搭
Model身形我諗同你差唔多

見人見智架姐

除非對腳形好直 如果唔係唔建議

呢兩條都靚
白色直紋就斯文啲
Ginger 就sharp啲 特別啲
最後買咗ginger個條

我都有睇隔離post
平時著得比較麻甩 好驚嚇親人
等我得閒都多啲行吓街先
麻煩曬你

著乜都假，毒撚最大問題係佢地知自己毒，但又唔肯嘗新 日系嫌著到自己似傻仔，韓風又話mk ，運動look又話唔岩自己，smart casual又話人去飲，最好就乜都歐美英倫風，但又唔知道自己完全carry唔起

毒撚留名睇教學

毒撚最忌有自信

咁衰㗎你

咁談何脫毒

本身脫毒就係一個bug

固步自封，談不上bug 一 純粹你唔努力。

高但唔瘦應該點買衫？ 182cm
平時 Hoodie 加牛仔褲比女友話頹
lm 學嘢

白色個條好d
同埋邊忽似大陸哩？

U記門市有冇

著呢d褲我覺得一定要襯番對架妹既高跟鞋
如果唔係褲腳拖到落地真係好撚7

著lv gucci 即刻脫毒d 女行埋黎抄我牌

男仔著呢類look好好j

輕輕一推

Cancer病人